白票撚熱狗雲粉話投票冇用！班撚樣其實有咩高見呢？

淨係得把口話投票冇用
但係又講唔出有咩高見有咩方法
淨係識學白兵發夢FF美國軍隊救香港
當香港人依家水深火熱再次相信民主派
國難當前熱狗分化撚白票撚淨係識得私怨行頭

話投票冇用射落海唔益民主派區議會仲叫人投比保皇黨乜撚嘢邏輯

好彩香港人係好聰明！
最後區議會民主派佔多數係眼睇！
叫人投保皇黨陳雲濕鳩呀伯收撚皮啦

成場抗爭運動你地做過乜撚野呢？付出過D乜？
睇下人地民主黨老野胡志偉都勇過某位話市民係白痴

成日連登出Post 搞分化
唔講以為 PR 課好多金 ！！！

最後提提大家盡快做選民登記
就黎deadline
唔好錯過

下載登記表
).pdf

投票冇用>又派人出嚟選>輸撚咗>你班港豬唔投我唔配有民主

班白票撚連太古手足都屌埋鬧哂全世界！
成日講失敗主義叫人放棄抗爭佢地自己係度freeride咩撚都冇做

好撚恐怖
白票撚又講唔出自己高見

話冇用但又參一腳去選。其實唔知佢想點

除左勇武
邊撚個都唔投

識個白兵撚屌人投票，又簽支持23條，根本同藍屍冇分別

白兵唔係一向話等美國打救咩？

佢就係乜都唔做等人救

白票兵和理非又屌、幫襯黃店又屌、文宣手足又比佢地屌...

佢地自己佛系抗爭等美國打救咩都唔做就最撚有用

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

唔講以為白兵係黑警

哩樣就係最on9的野 叫人唔好投 但派人出嚟選
除咗係建制B隊 我諗唔到其他

簡直係精神分裂

陳雲最恨就係做特首個位

我反對投白票，應該直接投俾建制。

支持泛民35+等於支持俾票建制，咁何不直接投俾建制？有史為鑑，泛民議員每5個人，有3個會3投，互相抵銷左張票，有1個會病/掛住開記招唔記得開會，最後1個會禁錯掣，咁樣議會內每5個泛民議員投票等於投左對家1票，35+變左-7。可見支持泛民，等於支持建制。横掂都係，何不直接支持建制？